我發現愛國糞青有一樣野好值得黃C同移民撚學習

就係人地就算出POST維穩維到嘔血, 都唔放棄, 都唔會好似你地咁日日9叫移民
次次都叫你地唔好出去遊行
你地就次次都當佢發UP瘋,
佢都冇放棄, 屢試屢敗, 屢敗屢試
佢既毅力真係勁撚過好多黃C移民撚, 係好撚值得你地班粉皮學習, 你地有佢一成都偷笑

人地要開工搵食架嘛
腦細落order要一日出夠幾多個post，當然要勤力出post
每個post計返五毛，多勞多得，賺維穩錢fat fat啦

正常人返工唔得閒/公司唔俾玩電話啦，仲點瘋狂出post

仲要維穩維到去最高境界
可以好似FLASH咁, 去到另一個平行時空
果個平行時空就係得1000人遊行
你地班垃圾唔該學撚下人地啦仆街